{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4792&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "당진 뉴캐슬"
    },
    "text": "全客室はNetflixとLGスチームクローゼット、空気清浄機が無料で提供されます。 また、運営するイベントルームは宿泊のみをご希望のお客様のために低価格で運営されています。 低階層を優先的に割り当てますが、アップグレードも可能であり、海の眺めとともに楽しめる客室では清潔で温かいベッドが提供されます。 駐車場は計40台収容できる広いスペースを備えているので、駐車場の心配は不要です。 また、ロビーではコーヒー、ティー、電子レンジをご利用いただけます。 でも、ガンギエイのような臭いのきつい食べ物は持ち込み禁止です。 また、全客室は2名基準であり、最大3~4名まで追加人数が可能です。 3人以上の男女同室での宿泊は絶対不可で、家族関係証明書や身分証明書が必要な場合があります。 オーシャンビューは3~6階に位置し、高層階は状況に応じてリクエストできない場合があります。 最後に、全室禁煙ですので、外の喫煙所をご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはNetflixとLGスチームクローゼット、空気清浄機が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "イベントルームの利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "イベントルームは宿泊のみをご希望のお客様のために低価格で運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室のアップグレードは可能ですか？",
            "answer": "はい、アップグレードも可能です。海の眺めとともに楽しめる客室では清潔で温かいベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は計40台収容できる広いスペースを備えていますので、駐車場の心配は不要です。"
        },
        {
            "question": "ロビーで利用できるものはありますか？",
            "answer": "ロビーではコーヒー、ティー、電子レンジをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "食べ物は持ち込みできますか？",
            "answer": "ガンギエイのような臭いのきつい食べ物は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "部屋の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準であり、最大3~4名まで追加人数が可能です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、3人以上の男女同室での宿泊は絶対不可です。家族関係証明書や身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの客室はどの階にありますか？",
            "answer": "オーシャンビューは3~6階に位置しています。高層階は状況に応じてリクエストできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、全室禁煙ですので、外の喫煙所をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 412
    }
}